女童遭色保全舌吻 「怕叫出來叔叔就覺得他贏了」

去年7月高雄一棟大樓溫姓保全見一名6歲女童下樓拿信，竟尾隨女童進信箱間對她熊抱、舌吻，時間長達1分鐘，女童被嚇得當場尿失禁，返家告訴父母並報警。她對警方說當時沒尖叫是因為「我怕我叫出來，那個保全叔叔就會覺得他贏了。」高雄地院昨依加重強制猥褻罪判溫男3年4月徒刑。可再上訴。
女童提告指出，去年7月她從幼稚園下課返家，做完功課後先將書包拿去附近的爺爺奶奶家，放好書包後再回住處大樓，返回大樓後她先去信箱間幫爸爸媽媽拿信，溫男就跟在她後面進入信箱間，見她轉身就蹲下將她緊緊抱住，她想逃跑但推不開他，溫男還開始親她嘴巴，「他的舌頭伸進去我的嘴巴一半，我當時覺得很生氣，而且我覺得很噁心，他還說不可以把這件事告訴別人。」
女童對警方表示，當時沒有其他人經過信箱間，她原本有想要求救，「我想要用我的聲音來尖叫，但是我怕我叫出來，那個保全叔叔就會覺得他贏了」、「他對我這樣做我不喜歡、討厭。我想要對他揍一拳」等，返家後她立即告知父母，並到婦幼隊報案。
溫男到案時原本否認強制猥褻，辯稱只是跟女童玩耍，直到日前法院開庭才認錯，合議庭認為他犯行影響女童身心甚鉅，依加重強制猥褻罪判刑3年4月，以資懲儆。（王吟芳／高雄報導）

張圖

咁似北野武既？

保全叔叔? 配音員?

保你老母全
睇到我1999

我想要用我的聲音來尖叫，但是我怕我叫出來，那個保全叔叔就會覺得 他贏了（？？？）

你無睇搜查官片咩？

台灣高雄+1分

所以咪話...

台灣食蕉係叫保全

改標題都懶

台灣真係

乜柒保全？

叮噹叔叔？

連登幾時變左台灣網

有啲似烏大龜

Copy台灣新聞咁實係台灣用語
係咪要幫你翻譯哂佢先出得po

女童個句係咪有d性意味

他

最美的風景

係
ترامب يؤكد: القمة مع الزعيم الكوري الشمالي ستعقد في 12 من الشهر الجاري

الرئيس الكوري الجنوبي كيم جونغ-أون ستعقد في سنغافورة في 12 من الشهر الجاري، وذلك بعد أسبوع من إعلان إلغائها.

وجاء إعلان ترامب بعد محادثات مع مبعوث كوري شمالي رفيع في البيت الأبيض.

وأشار ترامب إلى أن كوريا الشمالية "تريد نزع الأسلحة النووية" على الرغم من عدم ورود أي تأكيد عن ذلك من بيونغيانغ.

إعلان

又係av情節
唔可以嗌出聲，嗌出聲就叔叔贏

你試下去台灣網用廣東話topic會唔會俾人屌？

九唔搭八

又贏

以為(色保全)係人名,原來台灣新聞

成班低B仔睇就睇啦 又針著字眼

咁copy強國新聞係咪照post殘體啊？

保乜撚全 睇錯以為條友叫温保全

殘體可以一個制轉、如果台灣新聞有幾十個台灣用詞你黎翻譯呀？

殘體字唔係用語，你應該用小三二奶去屌佢而唔係繁體殘體

台灣啲鄉民見識少，唔識睇咪個個出黎屌鬼

依家唔係話一定要識台灣字，個post睇唔明咪skip，點解要掉轉頭屌人唔翻譯

跟手就應該會有人屌：
呢到香港網，post乜鬼台灣新聞
香港人就睇香港新聞之類

本身係講緊台灣嘅事件，post返台灣新聞都好正常
咁呢度好多人好關心台灣女性權益同埋對台灣嘅獨有民風，尤其係人際關係相關嘅，有濃厚興趣
樓主post呢段新聞都好符合連登仔普遍利益

但呢到copy大陸簡體字新聞都一樣比人屌到仆街

有蘿利嘅post就有依張gif

睇唔明就skip就唔會咁多人俾人屌啦

香港建國後會攻打台灣

台灣最美風景是人wo

又係台灣！

睇標題以為個女童保得住全個舌吻 唔知up乜鳩

監獄就爆啦
台灣人有冇大志
全部都係風化入去